[發動技能]到底點先可以執到貓

我成日都唔見有
都係好事嚟嘅 證明冇乜人棄養

啲貓唔鍾意你

見到貓啦 不過人地嘅

我都唔鍾意你

我都想發動技能
原本都有打算領養貓
但啲貓2工啲要求真係…

本來都冇乜野
睇完啲post之後都唔麻煩

梳

知錯啦 最鍾意係你

我有個fd隻貓都係發動技能執番
幾時到我

之前坐係人地村口等人
等等下比貓圍 重有一隻走上大肶訓
可能屋企本身有貓味會親近啲

常備罐係袋 買魚味又腥既就岩架啦
得閒唔好㩒咁多電話
試過拎住個開左既罐 已經有貓叫我

推

無人理你

有你

見到個下就過癮